{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71139&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평오즈펜션"
    },
    "text": "自然の中で休みたい方のための美しいペンションをご紹介します。 このペンションは有名な山や休養林が周辺に位置し、自然を楽しむのに最適な場所です。 ゲストは有名な山の谷で水遊びを楽しむことができ、ペンションの庭ではバスケットボールを楽しむこともできます。 周辺には有名な山休養林、中米山天文台、エーデルワイススイステーマパークなどの観光地もあり、観光も楽しめます。 ペンションの入室時間は午後5時以降であり、退室時間は12時です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 駐車は一部屋あたり4台まで可能で、ミニバスの駐車も可能です。 ペンションでは様々な施設とサービスを提供しています。 屋外プール、バスケットボール場、バドミントン場などの施設が利用でき、屋外食卓やバーベキューグリルも提供されます。 バーベキューは炭とグリルをレンタルする形式で利用でき、最大4人基準で30,000ウォンで利用できます。 ただし、炭とグリルは個人所有で持ってくる必要があります。 最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。客室内での肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止され、ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には有名な山休養林、中米山天文台、エーデルワイススイステーマパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時以降であり、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり4台まで可能で、ミニバスの駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外プール、バスケットボール場、バドミントン場などの施設が利用でき、屋外食卓やバーベキューグリルも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは最大4人基準で30,000ウォンで利用できます。ただし、炭とグリルは個人所有で持ってくる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 391
    }
}